［Backpacker]背囊一問

新手一問,
請問各位巴絲
究竟Osprey Farpoint55好（貪佢可以拆前面,同多位）
定Gregory
定Karrimor
麻煩各位巴絲俾下意見 或者建議下

Ps.本人諗住黎緊去西藏同埋雲南或者桂林

唔該各位巴絲